沈旭暉：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

綜合中文大學現場老師傳來的訊息，再次令人擔心。

數日前，中大老師舊生大規模聲援學生，是看見警察施以disproportionate武力進攻一所大學校園，而解釋不能自圓其說，整個行動的武裝遠超官方目標所需，因而一呼百應，目的是不希望流血發生，也不讓警察開啟無故進入校園範圍的先例。當警暴結束，校園師生完成守衛，大家都鬆一口氣。

不過當警察不再進攻，校園未能交回學校保安有效管理，警方卻任由出現佔領2.0，連吐露港公路也不清場，這就是政權「引蛇出洞」的策略，陽謀。

數日前，警察以搜捕數名學生一類理由，強攻大學管理層和保安控制中的校園，若造成傷亡，舉世譴責，也不可能大規模進入一切地方。

但經過數日，警察以校園被外人佔據失控、移除危險物品為由，合理化進入校園任何地方，並重新激烈行動，在社會和不少師生眼中，原來的proportionality卻已改變，更擔心政權影響大學自主的後續行為源源不絕，而且無所顧忌，不但香港不再是原來的香港，中大也不再是原來的中大。

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

翻譯

黑警今次大條道理入大學鎮壓
成功又見到社會唔大反彈之後，會繼續用同樣理由入侵其他大學

教授建議寧可撤退，都唔可以容許黑警用正當理由進入校園

記得有線定唔知NOW訪問咗一位中大舊生
中大係人，唔係地，搶咗人大，都唔會失去中大精神
手足唔好為咗一片死地搏命

Be Water.........

唔好博命 場仗仲要打落去
大家記唔記我衝入立法會果一幕

唔好因為失去大學領地就認為會失去行動士氣
佔中時正正係因為咁既諗法，先會因為無咗個地盤而全面收皮
Be water呀手足，唔好死守運動仲有好長時間要走落去

建議焦土中大
比個廢墟佢

咁又唔好，對黑警零影響，又破壞咗校園

Be water la，求下大家，有進有退，大家都明白

真 二號橋已經成為運動象徵
依家冇左

推

唔好行返五年前條舊路

成日話要吸取2014年教訓.
一死守, 就踏上2014既舊路

痴線自己屋企你去燒左佢？

有排打，人最重要

三毛勿回

咪撚再屌散水撚 留得青山在呀屌

走。由得佢地入去自拍

同意，幾個月前都無諗過2號橋之役咁大影響

同樣，2號橋＋中大只係一個地方，最重要係手足

拜，你去燒中大

Push

Block 咗好耐

大力推
留得青山在，那怕無柴燒
要救中大就落自己樓下18區開花
當人鬼難分嘅時候，人就應該全撤
淨番嗰啲鬼由佢地做佢地要做嘅嘢
如果佢地做完 (e.g, 放完炸彈) 班黑狗唔拉佢地嘅話
咁成件事就好撚明顯了
黑警放鬼入中大，裏應外合，搵藉口恐襲大學
睇下到時輿論點屌到中共仆街

推唔到照推

推多次

一推再推

講左好耐要走點解唔聽講

沈旭暉條垃圾都夠膽拎出來講
2019仲信埋呢啲垃圾權威
所以咪話你班垃圾抵做奴隸
仲係度be water be water

推呢個

push

所見略同

PUSH

如果係真心想手足好，呢一刻你係會嘗試用道理反駁，而唔係出怨憤post

聽毛魔講

認真

當初外人入去救中大手足 , 依家中大喺之前爭取返嚟既時間之下
已經較為安全 , 又爭取到今個 sem 停課

外人同中大手足 好應該還返個場畀中大

並借「狗政府安排渡輪一事 , 歸功因為手足既抗爭」 低調撤離中大

要人好過要地 求下你地

依家情況擺到明有鬼啦，唔好放走攪記招班友

根本唔應該同政府deal，deal唔成佢出師有名打鳩你

928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928 928

be water都要屌

推呀
人係最重要

當年蔣公棄北平 上海 南京 武漢 最後捱得到日本投降
毛澤東試過棄延安 無數個城市 周圍流竄 最後打贏國民黨

物資地點夠人命重要?
死守二橋做乜?
純粹武力對抗的話根本唔會守到任何一處地方

如果香港人學到毛澤東5成已經贏撚左 贏埋右

講真兩邊我都覺得好有理
睇唔透
好煩好頭痛好辛苦

散水撚拉

我唔撚信沈旭暉 但我信老毛打遊擊戰 佢打遊擊戰史係要學嫁

中大創校先賢都係棄守大陸人落到黎香港先 唔好唔記得其實都係走佬先有中大

中大創校精神係走佬保留有用之軀

一路以嚟流水革命嘅好處就係: 我哋一方係主動, 行動防不勝防
如果要堅守住CU, 就變咗同對方調轉, 主動權去咗曱甴度

佢哋大可以今日唔攻, 聽日唔攻, 下星期搵日半夜2am全兵殺入嚟
點擋?

大家唔好覺得撒退就係散水/輸，個論述好重要！而家談判幾乎冇可能，應該be water繼續十八區開花/其他抗爭行動，所有運動如果冇突破會慢慢衰退，我地反而趁勢宣告三罷勝利，重申訴求，抗爭者會以不同形式繼續爭取！！

如果唔係保持be water, 一早就已經係7.1立法會一役全滅

推
本來戰區任你定
邊個發明掟野落橋，將戰區定係首都、糧倉，係靠害，四大都無智慧

我都block咗

Be water be撚到你三千幾人被捉
百幾人被自殺
你居然仲覺得be water係岩

緊係岩啦
Be water有得你走佬
唔會「死」啊嘛

怕死就咪撚話自己革命啦
仲係度be water

又打陣地咪輸囉

抗爭者要發表聲明 之後低調撤離

聲明必須表明以下立場:
1) 並無領佔中大 亦無意 長時間領佔中大
2) 向香港市民解釋之前進入中大係 因為「狗方意圖暴力血洗中大」 所以為左 「救中大手足」。
3) 回應段校長, 因為收到可靠消息狗方派出大量卧底進入學校, 意圖傷害中大學生, 故此為左安全起見, 先進行安檢。 進行安檢後, 校內並無發生任何襲擊事件, 可見安檢效果顯著。
4) 要提一提香港市民, 當晚狗方向中大發射左近 3 千發各種彈藥 , 令中大環境造成極嚴重破壞。
5) 同意 + 有共識交還中大地方 畀 段校長 + 中大學生

樓上為疑似五毛，勿浪費心機回覆

Be Water, 持久戰

係喎, 差啲認真咗

4) 補充, 向香港政府發出警告, 政府必須負責為中大 及 香港各區進行全面清洗。 煲大 二噁英 / 破壞空氣質素 既禍害100% 係由政府 / 狗造成

理性抗爭原則

推
要重整旗鼓，再集民氣對準政權
今日張建宗先話要加辣
真·香港人唔可以輸，一定要繼續抗爭，堅持到底！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
重申：核爆都唔割！

絕對贊同

就算我係中大老鬼
我都覺得唔應該將中大 或 大學生 成為場運動既焦點

黑衣人，就係無個人身份
可似係中學生、大專生、公務員、中環OL

唔想長期用中大做據點，係唔想班狗咁易鎖定手足既身份

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。

認同!

勿心急 拖多一日 我地有多一分勝算

都預左冇可能長守 始終學校 又畀人影哂兵工廠

沈教援清醒

留名

臨走之前開埋條路比佢
嬴盡民心

仲有人未block條無底線激進三毛撚

五毛 block

仲叫人守嗰D不如佢地入去搞中大獨立脫離香港啦
講極都唔聽

各位手足請回想番71攻入立法會,
死守犧牲無意思架, Be Water
齊上齊落,一齊黎一齊走
一個都不能少

人數夠根本唔洗走,內部唔知吹咩風D人係咁走,中大不攻自破,其他大學都可以唔洗守,好快就被攻打,bewater唔係用係守戰到

咪又係散水撚

守中大唔係問題，
你用中大黎做進攻據點就7 左，
你唔撚使同人講明係中大進攻，
你要攪咪靜靜地出去攪

BE WATER

BLOCK

二橋著火，得返啲消防係度救火。
啲狗就撤哂，
點火果條友一定有問題
我覺得尋晚三點話撤係明智，可能當時已經發現有鬼。唔撤分分鐘會被圍捕

講得好啱

沈大師

asgards is people,

連登仔又要屌埋佢散水撚失敗撚風向撚五毛

就係咁

推上去

可能爆炸品係手足整
但呢個時候爆炸只會嚇親自己人

鬧人散水撚嗰D自己入去吸二噁英啦

打唔贏就要用腦，唔係下下硬碰

偽推！

兩邊都冇錯，所以最仆街嘅就係乜都唔講，只係互屌嘅人，
叫得人做散水撚，即係唔俾人散，即係已經一定要跟佢

真係要聽老毛既指導,當年帶領成班書生農民成功,成個世界應該O晒嘴,後續連續幾十年成為全球導師

行得前過你=激進三毛撚

但係香港人真係試過喺狗手中拎地？

乜都話焦土嗰班冇腦on9

its a people

前日有解放軍直昇機
咁多人放風要走
其實佢地好大可能收到料

覆錯左

唔好陣地戰

煲大 二噁英 / 破壞空氣質素 既禍害100% 係由政府 / 狗造成

燒咗都唔益你

推
#CU9948
"我只係想多謝所有幫過中大嘅人
包括前線、父母、物資等等
無你哋 中大唔會守到
中大人同老鬼從未覺得你哋係condom
你地係手足 係戰友
如果中大人令你哋唔舒服
我代表大家同你哋講聲sorry
from cuhk secrets
我哋唔好割席啦 好嗎？"

蕭生出左個時局分析，講特區政府依家既陰謀，值得聽下

象徵重要啲定係大局仲要啲?
你咁同左膠有咩分別

明白了

馬上撤退，宣佈勝利
中大人他日再返去做paper 開sem

［中大人入］中大戰役應對之策

雷神第三集

強烈建議各位去讀下毛選同列寧全集了解下人地到底點革命。
堡壘往往最容易從內部擊破呀手足

為了同敵人作鬥爭，我們在一個長時間內形成了一個概念，就是說，在戰略上我們要藐視一切敵人，在戰術上我們要重視一切敵人。也就是說在整體上我們一定要藐視它，在一個一個的具體問題上我們一定要重視它。馬克思、恩格斯只有兩個人，那時他們就說全世界資本主義要被打倒。但是在具體問題上，在一個一個敵人的問題上，如果我們不重視它，我們就要犯冒險主義的錯誤。打仗只能一仗一仗地打，敵人只能一部分一部分地消滅。工廠只能一個一個地蓋，農民犁田只能一塊一塊地犁，就是吃飯也是如此。我們在戰略上藐視吃飯：這頓飯我們能夠吃下去。但是具體地吃，卻是一口口地吃的，你不可能把一桌酒席一口吞下去。這叫做各個解決，軍事書上叫做各個擊破。

《毛澤東選集》第五卷

香港學到老毛5成已經贏撚咗

長守即係鬥磨，唔睇好，今次撤反而狗冇藉口入嚟搞事，全盤交返畀校方處理

段教授出篇聲明都係想我地be water

硬係覺得同學有意引狗深入..之後chaka laka boom boom

覺醒左好耐啦 同埋佢唔會玩鳩中大
佢係中大副教授

無錯，長期佔領就變雨傘運動

( Show Blocked User - 淫賤吹吹波 )

係
唔好重蹈雨革既覆轍
今次場運動維持到咁耐全靠be water式抗爭

7.1立法會都可以全身而退
今日一樣可以

毛魔教抗爭

其實佢係咪有上連登跟得好貼

一定有
因為佢心目中既新香港就係用連登之類既平台維持

thor版

毛澤東：我軍打仗，不在一城一地的得失，而在于消滅敵人的有生力量。存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑